日本令和慶祝放假10天竟然無人講?

仆你個街，日本改國號令和放長假，做乜鳩成個日本都是蝗?

日本也是中國的

因為香港人冇得放

777 上任

香港應該改7天工作周啦

放咩假 屌你老母 唔洗做？

嚟咁5.1
日本應該成條街迫爆

有幾多蝗，今日剩係見到兩個咁大把。
樓主去左邊

咪係
就算有人哋都等下個禮拜五一先大批出動啦
都未放假
邊有咁早過嚟
懷疑樓主上咗深圳以為自己喺日本

咁中国反乜鳩日本?

屌你，竟然無人知日本令和放10天長假，無知真係好撚可怕

無連登仔知?

令和

朝拜日皇登基丫麻
中國唔可以冇皇帝

香港行騙長官上任有冇放假

香港都有得放一日，算係咁

跟支那邏輯
無論任何地方
只要有佢所謂"中國人"大量移民
自古以來xxx就係中國固有領土

日本放10日呀屌

班傻鳩弱智又自卑無撚人理佢啦

就到5月1日啦，好緊張

關香港人咩事？
日本放10日假你唔洗返工？

係日本

委內瑞拉政變冇人講